依家嘅罷食同清朝打八國聯軍有咩分別呢

首先，我當然支持「罷食所有藍店」呢個大方向。

問題係，你要打哂全世界，唔等於要同時向全世界開火的。

如果可以討論出一個「罷食／罷買排行榜」，先誅首惡嘅話，唔單只實行上容易好多，仲可以對其他藍紅黑店起到阻嚇作用。

依家嘅罷食清單，基本上所有大集團都唔駛去，就算自己做到，都完全冇可能做到輸出革命嘅效果。如果大家係要陪長輩飲茶，就會明。

所以一句講哂，希望抗爭陣營可以討論出一個罷食罷買排行榜，先易後難，逐個擊破，亦都有機會迫使一啲商戶轉色。

推一個

推兩個

無三不成幾

一推再推

邁向10連

仲有幾多下

推一推

拉一拉

推到想返瞓

係咪我太早出po

事在人為姐 叫你唔洗錢唔係叫你衝頭

完全0後果都唔做 咁冇得講啦

其實最出位果啲 富臨 吉野家 好多人都知啦

效果唔會一時睇到 大家加油

算數啦～
立即停止罷買罷食最方便！

明你講咩

係唔係 先主攻3-5間最大最藍的店 先搞死佢地

令佢地明白得罪大多數人的惡果

整個list

由最重要最急切搞起？

根本唔使理你講乜嘢
得個二百萬人上街
仲有五百萬人支持藍店，關你鬼事咩

同意。 先集中一個point

問題係冇咁快會有效果 假假地都叫大集團 即刻執咩

依啲野事在人為 睇香港人幾堅持

事在人為嘅啫
而家會罷食嘅人都唔會再食吉野家果啲藍色大集團
你係要唔罷食嘅點都唔會罷，唔好俾藉口自己

我而家出街其實已經見到啲黃店同藍店人流已經有分別

打曬咪打曬 有咩問題 唔係要贏 只係想大家用啲錢用得啱

推

拎罷食同打仗比？ 打仗要成本 要經濟 要實力 罷食要？

做得一樣得一樣啦

有咩問題？ 打唔起咩？
同埋拎清朝既8國聯軍同罷食比好唔啦間
係米唔食藍店都要拉？

818時代廣塲，示威者排隊買喜茶。罷條撚咩，身體最誠實。

冇乜咁難？

分別就係我地先係岩同民意果面 我地先係八國聯軍打7個獨裁政權

罷食有幾難
你話要支持哂所有黃店就難姐

知間食店係藍店都唔會想幫襯啦，唔好貪一時方便

自己食同fd食就一定唔去藍店，有時同長輩飲茶嗰啲避無可避嘅都盡避啦(如話帶佢試新嘢/ 食好啲等避開美心富臨) 避唔到都無計，但一星期只係食一次藍店，都好過及前成日食丫我咁諗

多謝大家幫推

我唔逐個覆，喺度講

有啲巴絲打誤會咗

自己一個，或者同輩朋友，罷食全部藍店梗係唔難

你試吓同啲淺黃至深紅嘅長輩講，我地去飲茶，全部美心唔好去，全部富臨唔好去，全部稻香唔好去

根本唔work

富臨其實都執左2-3間,有效果嫁啦, 大家繼續

所以長遠黎講，罷哂全部梗係好，梗係公道

係喇，做死一間先最好

但係集中做死一間先，效果係事半功100000倍囉

唔需要做死一間,大家根據自己生活模式去做,做到幾多就幾多

呢種態度都好啱，其實都只可以係咁

唔撚同意
前線幫我哋擋子彈
你連罷買都做5到？
我寧願吞自己啲精都5撚食藍店

其實果啲話唔難嘅巴打，完全係活喺同溫層

唔係話難就唔做，但應該要諗個好啲有效啲嘅方法做囉，我覺得

呢個日黃藍店一搞得掂
就有班打手衝出黎呢樣果樣

太湖海鮮城/酒店飲
無問題wo

口嗡唔割 自己仆出黎割鳩人

有黄店做乜唔食

成個po淨係得你叫春話做唔到 一個人你都connect唔到

出面一堆發夢同屋企人鬧交既po，冇人會理你成日去同深紅長輩飲茶